多謝你地呀！小春、祖藍、唯唯！

真係好感動，落力搬物資仲不停打氣

詩曼都有份架

祖藍晚晚都唱聖詩

果然係好虔誠嘅基督徒

佢哋全部都係反共英雄
夠膽企出嚟抗衡共產黨嘅勇者

之前仲以為吹水，點知搬搬下係我隔離，我呆曬